［突然有感]究竟D所謂電影感相係咪一定要靠後製先做到？

如題，自己近排睇得多人地作品想跟著玩呢類風格，但下下都要係VSCO／LR執光暗同冷暖色，於是諗緊有無可能係機就直出到呢類GE相呢？
請高手出招

響部機度較定咪得

介唔介意講多少少

部部機都唔同
另外呢度講得多比人插得多
問得多比人屌得多

去啲正經影相壇問好過

影相想要電影感 買anamorphic鏡頭影相lo

同一效果 同人講冇用LR 淨係機入面SET TONE 同用鏡用FILTER威D?

直出你估真係你影到甘咩，直出咪即係相機預設嘅setting，人地幫你執

令我諗起日本有個唔使PS都影到人好靚既「頭蓋骨理論」

用10steps nd 直出 會好威

依經俾人屌

電影本身都要後期

你前期打燈靚d 咪電影感重d

咩叫電影感相??

係咪好似劇照咁